{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154728?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 글래드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインが可能で、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約のお知らせは次のとおりです。 1. お連れ様同士で最大2客室まで予約可能です。2.宿泊客以外の知人はご招待できません。 3. 臭い肉類や魚チゲ類の調理食品は不可です。 4. ズワイガニ及びベニズワイガニは持ち込み不可です。 5. 客室およびトイレ内では喫煙が禁止されています。 6. 個人用携帯炭、グリル携帯バーナーなどはお持ちいただけません。 7. 夜10時以降は、歌、ゲーム、高声、放歌、または喧騒な行為に注意する必要があります。 家族連れやカップル中心の静かな休息を目指すグラッドペンションです。 満19歳以下の青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、現場での予約及び入場時には払い戻しが不可能で退室措置が行われます。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生した場合には先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に設定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず払い戻しも不可能であり、ご利用日当日の予約後にキャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 利用案内は次のとおりです。 個別バーベキューが可能な302号とIPTV/Wi-Fiが利用できるペンション内のWi-Fiがあります。 客室禁煙バーベキュー場は屋上に位置しており、炭グリルの費用は2人基準で15,000ウォンで、追加する場合は1人当たり5,000ウォンです。 炭火は午後9時まで起こし、利用可能な時間は午後10時までです。 駐車はヘリムカフェの5階建ての路地に来る車で可能であり、駐車場は多少狭いです。 駐車できるのはバウカフェ前の海岸沿いの駐車場と港側に無料駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大で何客室まで予約できますか？",
            "answer": "最大2客室まで予約できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外の知人は招待できますか？",
            "answer": "宿泊客以外の知人は招待できません。"
        },
        {
            "question": "どのような調理食品は不可ですか？",
            "answer": "臭い肉類や魚チゲ類の調理食品は不可です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニやベニズワイガニは持ち込めますか？",
            "answer": "ズワイガニやベニズワイガニは持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室やトイレ内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室やトイレ内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人用携帯炭やグリル携帯バーナーは持ち込めますか？",
            "answer": "個人用携帯炭やグリル携帯バーナーは持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降に注意するべき行為はありますか？",
            "answer": "夜10時以降は、歌、ゲーム、高声、放歌、または喧騒な行為に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "19歳以下の青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "19歳以下の青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、現場での予約及び入場時には払い戻しが不可能で退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況について教えてください。",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生した場合には先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しも不可能です。また、ご利用日当日の予約後にキャンセルした場合も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューが可能な客室はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューが可能なのは302号室です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiはペンション内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で15,000ウォンで、追加する場合は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火は何時まで利用できますか？",
            "answer": "炭火は午後9時まで起こし、利用可能な時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はヘリムカフェの5階建ての路地に来る車で可能です。駐車場は多少狭いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所を教えてください。",
            "answer": "駐車できるのはバウカフェ前の海岸沿いの駐車場と港側に無料駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 746
    }
}